求化學人幫手!!! Water and Oil~

水同油倒埋一齊會分開, 但有冇方法可以令油隔一陣沉? (例如加啲咩物料入去 無知一問

加酒精